美股認真討論區 CCCLXIV

開定...繼續討論...

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

連登小型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以下）

23/5 更新結果
剔走UAL / AMD /DAL，加入 PENN / MRNA/ SE

連登大型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以上，USD 500以下）

23/5 更新結果
剔走BA / ZM，加入SPLK / LOW

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

熔斷

期暴趺

美帝唔出經濟預測 呢樣恐怖過侵侵press conference

係咪大V咋

熊三

唔好斷得唔得 好驚

美國經濟前景堪憂 白宮今夏破例不進行經濟預測"

不預測=沒事兒 千升

幾時d人恐懼我先可以貪婪

每個人都覺得有個MOMENT係全世界恐懼而自己唔恐懼

抄中國唔set gdp target

其實納dee回番去200天線整固先健康，仲要今次有晒藉口
休息是為了走更遠的路

菲比斯或成最大贏家

200天線要跌1000點

3-23我有入貨 但4月中就走左

咪10%
低位彈40% 回10%都好合理

巴打係唔係你加左SE?

The Big Short

我一早放左啦

今晚跌幾多

趺少少班淡友又出哂嚟

今溶？真心

加CALL

係咪講我
我牛軍黎

遲早有一日我會買番

酒呀！

60ma nasdaq 要跌1000
250ma要 落6千7

你是咪loli教徒
幻8先買

呢幾日連登仔炒國安法都賺咗幾十%啦
游水撚可以收收皮先

SQQQ

今日既牙lol已經唔係人
係一種精神同執著

覺得納dee跌1000就話 big short
你地係咪真係覺得3日就長 hold 果d人黎

古語有云: 一日不放如隔三秋

50都big short

TSM搞到我輸左好多錢....

我挑，大市升左2000點隻TSM仲係唔撚識郁

週四 (28 日) 華爾街分析師指出，美國擴大封殺華為後，手機晶片巨擘高通可能出人意料地成為贏家。

KeyBanc Capital Markets 分析師 John Vinh 週四在一份研究報告中預期，2021 年華為將不會使用海思半導體 (HiSilicon) 晶片，而是將在旗艦手機 Mate 50 和 P50 上採用高通 (QCOM-US) 的 Snapdragon 晶片組。

John Vinh 預期，2021 年高通需要向美國商務部產業與安全局 (BIS) 申請許可，才能向華為出售這些晶片，該申請應該會得到批准，而且高通和華為會簽署一份專利授權合約。

John Vin 認為，在符合美國利益，有利於美國晶片企業的狀況下，預期高通將和華為達成協議。

John Vin 解釋：「許多針對華為的限制是為了保護 5G 通訊 / 網路基礎設施，避免在軍事應用上帶來國家安全威脅，而我們不認為消費型智慧手機設備是 (川普政府的) 目標。」

然而，John Vin 亦補充稱，就算高通未能從 BIS 取得出口許可證，高通仍將受益，其他諸如小米、OPPO 與 Vivo 等中國品牌手機商早已是高通主要客戶並取得授權，可助力拓展高通 5G 晶片市占率。

Vinh 將高通股價評級上調至「增持」並將其目標價定為 105 美元。高通週四股價下跌近 1.5% 至每股 78.11 美元。

艾力逆市異動

Pee market d trade 密到以為開咗市
似一開市gap升

有冇師兄有ccl未走
巧驚

中左ba同tsm伏 唔知點算

拜神求佢唔好破產之後坐到2046

應該唔會呀嘛

出大招，搞死左個股市之股佢支持度會點

ba 139入156放哂
ccl 14入仲未放

清倉買nvda，好似係

Nflx係唔係可以收皮 好弱

認識宜家買得過？

你買DIA算啦

兩個一齊買會唔會好啲 分散下

300蚊果時我覺得唔抵買冇買
唔知，是但你，反正呢隻長渣肯定好過某T廠

某T廠拎黎刷錢的

愈刷愈負左右不是人，同長和一9樣

咁又係 反正我都係預長渣

有冇巴打有買 cgc 今日開市前出er 大家點睇

VMW痴左線

Twitter又hide左侵侵d tweet
股價唔知今次又跌幾多

英國升左一個星期都係突破唔到前高

美股MSCI係咪都係今日調整？

Twitter 公司係咪google

facebook

唔係Microsoft?

Tesla嫁

今溶風暴

美股除淨 開市先除 定盤前？

開市先除好似

盤前

又盤前 又開市 邊個岩

有無人留意lvgo?

想問佢係咪準備上？

琴晚all in左

QQQ跑贏NQ

我之前xom係盤前就除左

今晚插

Hold住呢個位250日咪得

玩到咁大

我48.6 買左一股 見佢琴日咁升得 想加注

美股唔除淨
派完息唔扣股價

呢個POST 冇margin已經係細膽

有冇人留意到艾力

今晚升定跌

我係懦夫

人生太短 出手要更大

今晚all in lvgo

升 我要all in了

坐到真係開船利申得幾十股

一日仲有確診，各地政府點會批人上去困獸鬥咁多日

15.5 已all in

今日跌啦好嘛

黃金白銀go go go

rip

一定跌

Work 上呀

今日熔斷 BIG SHORT

唔好呃我

要做淡請三思

盤前開市

好掛住L巴

仲有bond price
但VIX無反應

L巴其實會唔會改左名 一直都係度

唔該哂

侵侵幾點出黎屌中國？

Logi又爆

咩原因？

TA is so good

終國暗黑兵法 轉移視線
廢炎5月無左件事 6月開始美中打架

唉航空郵輪今日又做乜9

佢次次都係趁有疫苗炒經濟復甦，升幾日就會freefall番

教科書式突破

個人對美國黨爭冇立場
但係共和黨PR真係好撚差
侵侵簡直係移動PR災難

升先追太遲了 玩左兩次同一pattern

低過150掃番d call 希望有retest

下一下個range 已經165

以為佢大陽燭升穿個三角形頂會唔同之前嗰次
點知

白銀又突破

睇大盤力度 開個OTM call搏下都可以

我ATM la
過左Work at home 睇唔到咁多市

3070如果琴日有開put 就fat fat

真 但如果大盤(spy)d put 都係intraday 好
未見到signal 係差 暫時都係回調

仆街港股抽左隻垃圾新股移卡,輸撚死我,無運行

TRUMPTRUMP今晚出來9UP
希望今晚我SHORT左D美股可以暴跌啦

跌到5% 我今晚幾夜都好,都願意再去SPA店搵你,晴晴

我都研究咗一陣呢D圖形嘅股要點先搵到
同類型條件成幾百幅
但係都搵唔到呢隻

係

有沒地址

利申:未玩過

邊有幾百

told you唔好抽班傻仔唔信

不能透露,晴晴我已經包起左(在心中)

呢期好忙,無追POST啊忘巴
最近有心水嗎

7500

SP左 幾時會比人行權？
係唔係任何時間？
SP左T廠51蚊 今晚到期

有料

師兄，出來玩切忌沉船

呢種now 都少見 沒見過係真係完全升跌都跟近同遠MA

多數都要幾個MA貼近+睇橫盤多

btw 台巴用咩website 可以TA 圖sort股想請教下

我次次都係跟13f 睇完再sort 唔夠時間睇咁多圖

豬咀?

沉撚左啦仆街

next monday

邊度有得睇13f

我用開 學佢哋d code scan 股

有冇人知 Trump Trump 個記者會幾點
好緊張

突破一定要追學忘巴講唔通破頂追

同條囡俾你屌一定屌一樣 唔洗諗聽日要番工 唔通大左肚先屌

7500 可致富

你有無見過美帝制裁伊朗會big short

要打code好啦試下

thanks bro

whalewisdom

突咗成10%

好生動既例子

藉口黎姐
要跌既話 伊朗搵無人機射d船都要跌

THX 巴打

美國都封殺華為, 又會比高通賣晶片比佢? 容咩易下個封高通, 唔太理解

姐係真突 更加要buy

(認真ga 你就算唔buy 突破 都buy 突破回撤 但突破回撤要識睇圖會難d）

納弟做咩野事

我想 cool down 返下各位師兄
其實如果遠睇幅圖, 佢係屬於多空入面嘅第四階段
唔適宜買嚟揸

Wm已開車 各位88

屌，小腩推過，冇跟

打仗未呀 油快啲升啦

正常發揮？

大師兄返嚟啦

仲有呢種操作
sor 我係垃圾短視期權撚

10%中簽率 都仲要跌8%

等JD
99%賺

其實隻野岩岩ER爆完，我拋出黎r下水吹
估唔到引黎咁多ta高手
小弟完全唔識ta，但係我估呢d通常開市會大插

CCL

係會回測
但如果跌唔多 or 繼續升就..

講起突破 要追真係幾大勇氣下 唔追 爆升又會好撚灰

個人經驗，大行玩法通常係呢啲beat時候散貨
除非隻野前景真係靚，唔係通常妹/散水

你玩咩都沉既 好撚大獲wo

台巴覺得BIG係咪都係階段4?

正常表現

VM系既software而家有open-source之餘又勁既KVM
呢類公司將來競爭好大

落12再炒上

反而妹下妹下 下星期會唔會插水

BIG佢升破哂前兩次30週線D阻力位
我依家係搏佢入階段2
依家嚟緊再上一個位都應該好大阻力
佢上唔到46 我諗佢40-46橫行
或者可能跌返落去

利申:持有

WM有無咁好生意呀

個candleglance係sort
我今日發現finviz個screener都可以show snapshot出黎
唔知岩唔岩龍巴你

啲人又走返去玩科技股泡沫

尋晚call左，唔知放唔放好

全國放監準備開P WM就好生意

2個都9up 今晚又過山車

最後機會 wm穩定收錢

係buy 唔係盤前啦 咁少人玩

其實就算玩開股票
怕都可以用你倉好少（1%） 開幾張call 玩下 咁樣會比較合理

爆升就日日有啦 差在你敢唔敢玩

連登大船

呢個唔錯多謝巴打

呢隻我少用
不過之前有過用嚟睇VCP或者up and handle 形
純粹學下睇圖
淨係scan 完自己都要 filter 一堆圖
每日咁睇圖法我會痴線

連燈講返航空? 跌乜

叫我？

oxy到底會爆上定爆落

s&p 60m 就來低點三試100 MA

點都上

圖佢幫你劃埋？

唔係話宜家個個係屋企多左垃圾先好生意咩? 放監照理會少番垃圾
之前睇日本果邊係WFH之後多左3成垃圾

上之前一定車落去
個莊玩左2個月咁撚仆街

納dee又升

廢老股威左兩日又返返去納dee

你揀signal就會幫你filter埋出黎

voo 10k
vti 10k
arkk 10k
bnd 10k

total40k
呢個組合點睇

cost

2.5k * 4 咁分4次入

咁好

唔係filter得好好
用過就知

ball bar msft put interested ?

TQQQ

不過用黎掃又冇咩所謂

好 一跌就掃

飛走vti/voo其中一隻
bnd都飛走佢

我唔會要債
cash 等位低溝其餘貨

隻liqt 有d睇頭

點呀~ 你就咁text CHINA! 無用㗎

痴左線

一講完MIKI跌緊

唉屌廢巴出口術個排無重注入

all in TQQQ

納期咁鬼高水既咩事

邊有人睇圖少
依家興睇twitter炒

隻隻都係跟指數行咁制, 倒不如直接買TQQQ

Agree, 揸"少量"GLD/SLV 又得

Tqqq長渣有耗損

比返d 錢我丫

話左你地向最高基難度挑戰
油 郵輪 飛雞

中概

中伏,尋晚入左M,短炒變長揸
又話報復式消費

交比班財演解釋

又可以留返比個孫

larry拉一拉又可以沽

利申唔是me

唔睇好債?
vti同voo係咪差唔多野

無tsm唔好話自己投資

各位晚安
復個課攰到嘔

唔睇好債?
我緊忍唔到手亂咁買野輸錢

等俾人沽落20

久別重逢 j到攰啦

arkk好野黎

做淡不如買tvix

Tsm又同我賺咗5蚊鎂 賣咗隻垃圾先

Nvda 似唔似走緊貨

大家可以入場啦

識貨
巴打Market感覺幾好

真係等佢跌一排先

牙婆都識hedge一定係買tvix

大月咩風吹草動，龍到爆

SWKS仲有小小水位比大家食

J乜鬼
日日係房做到嘔

15%基本

Trump幾時出黎講野 又話今日講要制裁支那既

驚左中共 冇了 笠水狗

係囉
中國又贏了

高難度先好玩

TSM盤前扮咩升

同邊個做

文件
仲有教育局

個倉暴瀉

支那!

今晚2點呀

TSM軍

MU補完個裂口未

OXY 地核價

MN動亂對比香港
D藍絲情何以堪

繼續沽撚爆twtr

入唔入oxy好呀

個市龍到仆街 跌唔落

入tsm幾耐就妹足咁耐，成個世界唔關佢事咁

輸起上黎-20%都好輕鬆

咁多人又賭處女銀河

點解dis 會v彈

藍絲個平行世界係美國警察一槍一件示威者

試過買撚完直插 嚇撚到即放

佢係咁升係咁推高個止賺

trump幾時出嚟

Press con 2am

一隻Docu救返個倉

想入

點解es 同spy個move爭咁遠今日?

休息下 有方向先再算

尾盤又想肚ALL

個個都等2點 而家成交量好低

Okta

軍工股特價緊

DOCU開車

TSLA呢排好乖

又一棍上

有聲"猜拿"

損少少
升上太空

Tsla搞乜

半倉等侵侵出招

想冇磨得咁勁買QLD

爆升未

all in

但睇埋其他CLOUD股既財報, 其實都唔差
係VMW 直接升到癲撚左
OKTA 係唯獨是EPS仲係負數有少少失望, 諗住可以趁呢波支那肺炎有正數

咩股

美債10年去到0.6%
你如果係咩都唔理 = 長持
債息番轉頭好傷

Docu升乜鳩

short咗？

ZM

尋晚睇咗陣但無入

悶野
得番voo sq amzn

如果接哂要幾多$?

前晚入咗，唔知止唔止賺好，覺得財報之前會跌返少少

點解你地冇人玩VEEV?

short put咗

有咩特別

剩係重倉OKTA咋
VMW VEEV DOCU 呢D都無入

Covered?

170就short 阿婆都識玩

俾隻私人私藏clou你

點解揀okta
見佢而家history high

基本面幾靚
saas股黎講幾good
張圖又ok

oxy

1) 用緊

2) cybersecurity 仲要係專for cloud, 仲要係id authentication個一範疇

一入即跌

Dis 有冇Ching 入左

燈撚左隔離POST隻MGNX
25買300股
19.6沽,
阿尼陀佛

咁多流出都敢入

破頂唔追 破底唔撈

人棄我取

D白銀好吸引

1700入bkng應該如何部署

前日清左倉

香港時間2AM?

師兄好波!!!
我就會hold過財報

緊係

我得30股
依家再入又怕高J

今晚升番

CLS
$20都冇

但佢而家歷史高位 你覺得佢可以去到幾錢 同埋佢有冇被疫情影響

熔斷唔買，破頂先買咩

Facebook 的用戶安全問題在過去多年一直為人詬病，多次傳出用戶資料外洩的它在近日更是再受醜聞的影響。據外國網站 Hack Read 最新發表的文章中提及，在上個月於 Dark web 出售的 2.67 億個 Facebook 用戶數據目前已經轉移至一個黑客論壇上出售，當中香港就有 290 萬名 Facebook 用戶的資料牽涉在內。

根據外國網站 Hack Read 在最新的文章中指出，繼上個月有黑客於 Dark web 上出售 2.67 億名 Facebook 用戶數據後，目前該批數據已經轉移至一個黑客論壇上出售，當中不少用戶資料如姓名、位置、實際工作、婚姻狀況、手提電話號碼以及電子郵件地址亦可購買。而根據該出售的名單上，當中就有約 290 萬名香港的用戶資料亦可購買，而台灣及中國則分別有 73 萬及 67 萬的用戶均被列入名單當中。

加put中概股

zm

GSX夾到傻

naked

sqqq條直畫得咁直既

我pdd都係 似同一個莊

走鬼呀

做乜鳩納dee

Molamola

點解 Intel 同 AMD 個估值差咁遠？
Intel PE 十幾，AMD PE 百幾。

加倉時間

犀利

最近D Cloud股做咩升得咁勁, 真係咁好生意咩

咁早

今... 熔

暫時差aal10.5

earnings問題 pe= price/earnings

一棍毆落去

做咩隻TSM仲升緊唔比我開SP

又free fall

19股@116.15
坐艇坐到老死喇

等裂口

GMBL

都係一樣姐，賺錢少，比個咁高估值，又唔係有咩勁野出。

軍工油股一齊升緊

WW3

危d wor ching
因住尾棍打返上11你無仇報

LMT

油

多謝提醒
不過呢到好少錢姐 最多唔瞓等今晚平倉
要等trump trump指示

仲賺緊坐乜鳩

道指gogogo

"OXY PUTS! ALERT!!! BK might be coming! $OXY"

???

BK= Baby kingdom

有貨既表示好想佢落黎
唔跌點入

賺緊咩 賺到自己都唔知

打柒支那 爆升

咁都跌唔落

次次都要靠燈先落

連郡屌rtx垃圾未

有無知可以去邊睇聯諸局直播？

G持

侵幾時開記招

行權價51 現價50.385 相差.615
張put一開始賣.36 現價 .60 相差.24
如果我.6買番3張put係唔係好過接貨

(Bloomberg) -- Wall Street giants such as Goldman Sachs Group Inc. and JPMorgan Chase & Co. have tens of billions of dollars at stake in China as political tension risks derailing the nation’s opening of its $45 trillion financial market.

賺咗13蚊港紙

今晚升緊

美股總是令淡友失望

垃圾又跌啦

納dee又升乜

想跟連指入

制裁中共利好台灣

啲航空股

Oxy 哭訴區

Zoom盤生意其實好唔好，跌唔落

話左好難玩，日日單日轉向

你要認識的係袁總而唔係zoom

AMD又玩過山車

short put TWTR
等下星期接貨

本來諗住坐幾個禮拜
睇嚟唔係幾好坐

冇野買得落手

提提大家等陣JPOW又會出黎9up

散戶避險需要 其實而家得散戶自由搏擊

坐過幾個星期 一啲都唔好坐

brrrrrrrrrr

ZM 6月2 空軍淡友睇住

Goodbye JPM
等低價掃GS

你要知道航空股係四千萬失業股民推升

之前啲負面野都搞唔死，應該有過人之處

睇淡好啦
咪做淡呀

留cash 等方向

呢個位short put正
算好價

MSFT put printing

其實做咩成日鳩吹打仗
我自己平時都留意開隻軍工ETF XAR
都冇乜開過大成交
上落上落冇乜驚喜

消息跌一定會升番

啲CLOUD 股震完倉，又升

多cash 就唔做put 等call 上去仲好

2970做put 雖然係TA上係正確
但佢快手落你亞盤低價試完support 番上去你d put 沒咩肉食
又要博係回調定真落

反而今日跌 放晒了

今日淡軍既對手仲多多個面神

L巴呢

DIS 落地獄啦

龍巴 有無入vmw

燈你老母一仆都仆15%

唔做put啦 睇淡就留cash
好難死落去2970除非今晚又消息棍 但係如果係好大件事 我都ok

未撚見過NET企得穩

沒 岩岩主要睇MSFT SLV SPY同之前講過d 個股
要搞埋轉倉搞到沒時間睇

btw ESmain 60min k bearish

Nice dis

高追左 不過坐下 佢個突破真係好靚仔

又再次滿江紅

又free fall 淡淡歸來

FAT FAT
尋日邊個開左NVDA PUT

跌200點

最大機會係限制科技出口 納dee good luck

tsm準備表現

VIX 升成4.x%
係咪option等Trump

D 中概put比人夾緊,希望侵制裁佢地

但係唔夠膽put
龍到pk

香港d大學死硬

佢肯跌 我寧願sp 接下貨

我覺得小注搏抵玩

富貴險中求 同埋納dee係形勢轉弱

唔明點解你地咁鍾意睇埋道指
睇Nas同S&P先準

S&P最好 Nas 用來睇回定真跌

VIX 30

留長call做短put

點做put

沽qqq不如買tvix

好重手
我只敢幾張幾張咁買

MSFT要橫到幾時

d call就黎變粉啦

我本身200張 放左150張

一開市俾佢chork走, 又追返dklm,

股王 MSFT 上唔到

開左vmw call 去到六月
諗緊開張nvda put spread 短期

點呀 個市等侵爺主持大局？

nvda put 輸番琴日果d 頭先大插果下番緊工

想問侵仔有無話幾時開記招

S&P 3個最準

N年無睇道指S&P先係較如實反映整體市況

幾時開會？

NVDA要波巴先玩得起
我跟圖做其他算了 唔穿MA20 唔put NVDA

睇small cap 2000
都晤睇dji

2點 好似

睇路呀

想問下dia lp如果過左期又入左價會點？
尋晚玩得太開心唔記得賣而家賣唔到

會唔會話PRINTER JAM紙

入錯左隻M
太自信又冇cut

見到佢個樣可能有幻覺
係咁諗起部印鈔機gif

大波就值搏

識玩

琴晚SP今日就堅跌
呢個世界真係咁憎我
點玩落去

而家慢跌緊 市場信心好似動搖緊

而家又插番d hold 緊

學到野

有無制裁概念股

全中概

如果未到期係咪賣唔到

隨時賣架wor

hi 輸緊琴晚既profit holding

納dee勁大波 15min燭好穩

pdd

等兩點...應該會大爆插
下星期高開

諗清楚做淡對手係佢，百年一遇mvp

侵依家仲要煩多單Minneapolis
啱啱先出 tweet話要出國民警衛軍

比佢夾緊 侵爺快制裁佢

GEL定頭

幾點 press con?

已經all in左老鼠 好快夠錢移民

MA20 仲有成廿蚊

垃圾did

Dis

Fed啱啱開咗機

ALAN BLINDER 塊面做乜?

brrrr完終於瞓醒?

睇淡唔做淡

又搞鳩twitter

唱多咗4000美元 等佢跌返落去再買

條友關心twitter多過中國

可以準備機票錢都比唔起 88

想咩價位入

PDD好勁,,,,,

FACEBOOK, YOUTUBE (GOOG)

Dllm BTAI

依家呢個post 推好慢 d人唔見哂

1個月低位 一百左右啦
之前見佢爆上追咗貨

啲call係咁升但又冇人買

netflix入唔入得過

短期內除左打仗都唔會 <100

TRUMP幾點發言?

2

可能打算淨係屌柒Twitter

110應該有機
好大個裂口

個個都set緊 買入價

今晚侵爺唔知講咩 隨時千跌

賺夠啦

好撚正

尋晚已經嬲到即簽行政命令

JPOW 把聲咁後生

提一提大家幫 賈雨村 呢條撚樣單機

其實dis有咩好 點解好似咁多人買
利申 新手

連郡第一張認沽投名狀

姐係睇跌多？

次次put親tsla都食屎

唔put就跌

一早已經全封

好位wo 現價
唔怕大市可以call

已經變左歷史文件

PLMR 似乎係好野黎？

張投名狀啲人put到去40/60

輸20蚊

100股呀

有無可能呀

有好多19 JUNE
仍然有機會

召喚老虎巴

變晒牆紙已成歷史

係 所以唔係put 既好股
前日條日k 講左MA20 勁到hi

咩事

DKNG過多個月追過TSM
過多兩個月過過DIS

我想問下我宜家個倉逐啲加去得唔得
Arkk 20 Qqq 20 Tsm 25 Voo 10
岩岩放左ba 比佢害撚死左
仲有10000鎂未用 應該點分好
利申 新手

DIS FREE DROP

睇(投名狀上面既人由IFC)跌(落黎)

呢條仆街藍絲咁撚出名 仲要係呢度見到佢係咁講野 所以咪批鬥佢

尋日爆咗上去了

NFLX苦主
只可以話你聽，有好多選擇好過佢
但而家入NFLX要賺應該唔難

又係放左先黎升咁撚狗既

如果你信唔出黃金右腳
你可以等2970 add 30%
之後慢慢日日add
----------------------------------------------------------------------
其實真新手呢個市我覺得掃d value 股好d
跟住打死唔放
因為仲係抄家市

納弟brbr

個jporn interview問埋D私人問題

GUN
block 7 人 人地見唔見到我留言ga ?

2970姐係？
有無啲好例子 我都係諗住月供咁長揸算

APDN點睇

本身我都想末日put佢
覺得佢短期應該係要跌
但係硬到咁唔知係未散夠貨定點 即刻唔敢了

M明明係全美最大百貨公司品牌,19年又轉型成功實現營收增長,派息比率又高過同業咁多,信用評級又高過同業,咁都彈唔起
起碼值13蚊啦

依家D市唔係比人價投架

July 2018 - Feb 2020
下降trend

有無人入lmt等兩點

Oxy 好垃圾

我都認同傳統百貨公司前景暗淡,打算炒下波幅
點知彈得一日

三角型跌破

有無巴打研究XLNK?

納又想轉燈

開市放輕鬆

靜啦

我都諗緊現價入唔入

VISA宇宙第一

各位師兄Jpm點睇

尋日放左呢家我免疫
VISA世界第一

SPY 297 既時候
開始做你咁樣月供Arkk 20 Qqq 20 Tsm 25 Voo 10

btw你要預短線會唔win 得多wo (even 輸)
因為你月供係做緊月級別既行情
比較難
----------------------------------------------------------------------------------
另外個人認為ARKK+SPY已經可以做到大市+leading stock
建議自己搵d energy sector/space sector/5G 做第3, 4,5 既月供

岩 跟圖抄
價投同fundamental 已經死晒

高位入左焗坐

多謝巴打咁詳細咁講
真心想學下野 有無機會留個tg教下我

到5字頭入小小支持下你

但現價唔差
守到support
係高追姐 唔洗止損

準備call

午餐肉期貨 價投

中慨一律牛B

Dis 121入左 而家係咁跌

呢個星期不停放，今日又再放左少少，驚兩點會大跌

沒有機會係到傾下 呢個一堆勁既巴打
重新提醒 月供其實好難 (心態上同技術上)

好多人唔明 你短抄 (日級別到周級別) 都win 唔到 係好難做到月級別

有fed基本上confirm左一定唔會執,係等佢幾時復原
希望10月前彈得起,預計美股10月-11月左右會有新一輪暴瀉,到時唔敢持貨

我諗19億市值發13億8.x%,債都還得幾辛苦

咁又係 我玩港股都係輸到仆街 諗住黎玩美股穩定啲
我唔識炒 炒炒下就愈炒愈輸

但係Chap11 會暴瀉
你夠唔夠膽坐半年但望住其他大爆升

Lp定sc adap好

HTZ
希望10月前彈得起,預計美股10月-11月左右會有新一輪暴瀉,到時唔敢持貨

唔好咁諗啦 如果連下個星期升趺都做唔到係睇唔到月
不過短線技術上好我先call 再跌位有限 一堆MA係下邊

有無諗過2點後會反升

侵記者會向中國宣戰
BA LMT
stonks

唔好嚇我

宣戰大家d野都被充公

今日開盤已經清哂倉之後睇位入算
又賭消息炒股多多唔夠輸

好

sc定等2點

可能講既野係意料之內既事, 不外如是, 大家照買股再大棍

利申想佢跌

C巴

而且個timeframe係一星期

我近期都減左d去返50%水平

10月，磨到淡淡死晒

Macy唔會Chap11啦,大把錢,只係驚彈唔起
其實我覺得成個美股都已經無咩上升空間
買咩都係賭,既然入左M就算數,由得佢放係度

你唔見呢度推得慢咗好多咩
啲傻淡都死曬了

美股唔會穩定啲
但美股正氣好多
真係做到Technical analysis 同fundamental analysis

有付出會搵到錢

跟龍巴就搵錢

M以前幫我賺左幾多錢下
估唔到今次有機會出左
咁都要坐

其實點解10-11月會暴瀉呢？

希望係

屌，紅海

我又無減咁多呀，我減左好少咋

召喚信錯Drangonage 傻牛圖

有冇人試過係手機 ibkr 用 trailing stop order?
係唔係得 trailing stop limit order? 試過一定要 set limit price 想用 market price 放

你肯定m唔會執?
無人行架wo

六成減到三成
留番啲等突破既

順手整理下個倉冇玩etf乜都買搞到太多隻

聽左連登仔Dragonage入左二百_____,十分鐘_____.

留咁多現金

我琴日先轉完倉，轉哂去etf
依家無一隻股可以獨立相信

Rtx今晚張圖

本身睇今日SPY去番300
2點又咁大風險走左先算
等陣再開SP算

冇事既

好悶

又要等到兩點講話，好眼訓

跟連指冇窮人
申利：冇跟

曾幾何時
"發表講話" 其實係叫發言/致辭

好撚眼訓呀
d鬼佬真係好古惑，係要咁夜先做野，唔洗訓咩😩

今個星期中哂伏啦，食正個資金轉向

仲有演說

其實Macy個app同網店幾成功
線上線下成功結合就可以成功轉營
加上D女人始終有行街情意結,無咁易執笠既

唔好太認真
唔通會出兵咩最多咪加下關稅之類
大家準備入再教育營好過

FTSE keep住暴瀉

我都想問，一定要set limit price

見ib youtube 教學desktop 有得用市價

雖然唔知佢基本面咩咩柒柒
見多人買咪跟下

個stop price唔係就係一meet就market?

Macy assets起碼值50億,現價一定低估左
今次肺炎汰弱留強之後,Macy應該會食大左個餅

會變左用 limit price 放

上次我聽啲資產值幾錢呢一句係OXY

冇爬文 美股咩事

想睇侵侵講野，但好眼瞓

但係佢唔破產唔代表會升番上去

AAL咩事

侵爸爸有個致辭就出

全世界得納dee咁硬

captain crew prepare for landing

開始頂唔到

一到3000就全力彈上黎

侵侵2點講野 如果有任何高風險野
呢兩個鐘一定人踩人

做乜突然成堆野一大棍...

唔係汰弱留強後食埋個餅既問題..
係佢依種模式比人淘汰 肺炎前己經係咁跌

明明我細個學中文係學呢啲
依家通街都係共語

拎到錢就炒友

一下托勁多

美囡真係very interesting直上直落

又乜事

一大棍

死火 高位冇放到

乜料

咁多間黎比 LUV係最好選擇

咁大棍WTF

Dal呢

完全跟唔到發生咩事
唔會係堆機械人algo一到3000就要全力買呀

仲以為 Trump 講左d咩

US President Trump is said to be weighing sanctions on China finance sector over Hong Kong

係
好on9
大陸中文 = on99

仲要幾乎成個LIST上面D股都係咁棍法
完全唔知乜事...

全世界都大棍

幾時講野

trailing stop 唔係
meet 左limit price就開始trailing

不過電腦版可以set market price 開始做trailing

Dows RIP JPM C RIP

D中概股拉到咁
睇嚟好驚2點出事

港期都一大棍

突然一棍上，突然一棍落

撚狗咁撚

基金左手交右手？

拿拿聲推番港女個 stop loss 上去先

插翻落去

仲有4萬幾張SPY 300P要整死

咁玩法 HSBC一定玩完

人踩人莊都頂唔順 惟有沽埋一份hedge

再添啲

人造市

大貓除左俾人沽外 仲有咩作為

係咪用大棍扭轉個TA，啲大戶algo就變左不斷買貨

好多樂觀龍友

最仆街係好多傳媒都貪新鮮用呢啲用語, 變左大家都用
屌你二奶就二奶, 小三你老味
屌你後生靚仔就後生靚仔, 小鮮肉你老味
屌你監察就監察, 把關你老味
仲有堆乜化物化, 同埋乜撚釋出善意, 高度肯定, 屌你明明中文好多本身都有嗰啲詞語, 係要用歐化又累贅嘅共語
陳雲癡線還癡線, 佢嗰幾本講中文嘅書好值得讀

咁都冇被踢出恆指

做個方向比散戶自由搏擊就真
成日3點打一棍3點半打一棍
之後最尾15分鐘收割

D油股咩事

一kick 20啦 2800會狂沽佢

穿唔到34 就要落番25

債金又升返高位

波巴 我仲渣緊張nvda put 又扯左上去

OXY一個月低位

今晚一定好刺激

聽日番七點，點睇到收市

DAL同UAL差唔多 但第一個破產唔會係LUV 燈下先

小三認真on9
第一次聽以為咩春條友得小三學歷

9蚊先考慮

炒友唔係好事咩

OXY 停牌？

oxy咩事

trump 講左野未？

前日高位放左LUV同JetBlue 搵緊位入返

OXY

oxy乜事

停牌

發股溝到5蚊

OXY開會增發股票唔係講左好耐啦咩

比連燈燈死埋

估下復返牌升定跌

我幾張oxy未日put未放

我揸緊張oxy put有d驚

玩完

我會無50%

President Donald Trump has discussed targeting China’s financial sector through sanctions and trade policy in retaliation for Beijing’s moves to curb Hong Kong’s autonomy, according to people familiar with the matter.

Trump is expected to announce a U.S. response to China’s plan to impose a new national security law on Hong Kong in a White House news conference at 2 p.m. in Washington. Trump has also sought to blame Beijing for the coronavirus pandemic as criticism of his handling of the outbreak has mounted.

有無CHING追INO???

即係都仲係要等到2點先知實際係咩

雜種會點反制呢 係咪要逼所有中國企業用內銀

Oxy增發4億股？

係咪走

會唔會太多

巴打$18？

但呢個增發 應該係收購之前已經講左會

總股本先9億 cls

你係問句定陳述句

Oxy升定跌先

接近

崩盤 執得

屌我$17.1 1000股

宣佈分紅炸？

大獲

巴打幾多股

口交了事

Occidental also was authorized to issue 400M shares, in part to give it a means of continuing to pay preferred dividends in stock, and potentially to swap shares for its debt.

連燈

新聞稿：西方石油公司宣佈分紅

未提發股

增發又如何？ ccl個陣夠增發 一樣一大堆傻尻出黎唱淡 情況一撚樣

9億流通股，增4億，會唔會過份左d

個倉有個position係咁流血
贏既倉位加埋哂都唔夠佢扣得多

廢老優先股個10%股息太吸血

0.11 減到0.01
不過本身都冇人care d 息

停幾耐

中概股落地獄

咩事，無郁

郁得勁快

Oxy插緊，酒呀

直插無水花

長擺，30蚊上返先叫醒我

玩得OXY班人已經見慣呢啲升跌
嚇唔到佢地

13蚊174k buy

價值投資

好黑仔 一入隻m&g plc就跌6個 dklm

間間公司都咁做既話仲得了

OXY手足唔洗驚
每股有0.01息,(未計30% tax)

OXY offering 有貨嘅好走

會跌到仆直

一野屌穿左

按比例起碼跌到9蚊

等位撈

琴日講左會爆邊
不過唔知爆上定爆落咁解

一定再低d 佢簡錯油價跌既timing集資

睇小型股就知market risk sentiment

依家跌完再按比例加4億股, 再調整個價
btw, 咁啲option點計價?

新股唔係合股 對現有既無影響

好緊張

棍上

短炒變長揸

買少少SDOW 對沖先

6分鍾
計好timing 一落3000黎個大反彈

川大統領會講乜鳩

好在而家夜期開到3點

過山車準備

歡迎你又上返艇

費時出事
都係平鬼唒D SP

i have a bad feeling of 2AM
both stock and HK

要走一早走哂，依家走黎把鬼咩

printer準備

有冇人買左m? 屌輸緊10％

Jd係咁升..

hi

President Trump Holds a News Conference

夾一夾先插

全倉udow

Fed vs China vs Trump

trump win

開波

Spy 點睇今日都big red

打中國有選票 Trump 一定贏

龍市好難講

依條有chatroom

呢個係點樣玩？

又遲到

tvix

F5 F5 F5

侵仔賣緊股票,等陣

最好收市先出黎

美職遲開波大家都慣㗎啦

遲還遲 唔好過3點呀
gap up 平唔到倉好大獲

搖撚準備

有邊次唔遲

今日USD CNH 一定上7.2 支爆有望

國家隊係咪沽緊美股

會gap up定down

咁快平定倉

aapl一定無運行先

大户已經平緊倉

tsm

頭先es2992 果下stop loss正到

3倍反向etf, short dji

港期一棍

明尼蘇達州黑警俾人告 murder

做咩扯旗?

好似呢個穩陣啲

升！

果下放煙花咁爆

TVIX穩好多
趺市又升得多
升市都有機會升

Shit pump and dump

Oxy 點撚樣算

又有內幕爆左比人知？

好大棍

原來會咁

咁升法

夜期做乜春

咁大棍預trump 無料到？

升撚到
又無料到！

佢地明顯腦入面已經牢固咁覺得黑人=奴隸
唔知美國D散仔警察點解咁易出事

好多人撈緊底

未講就炒高

香港黑警

散水棍

差d hit 到 stop loss

依個位唔入，穿頂先入咩

幾時正式增發？ 股價係咪會減半

要走好快 一陣講完就億跌 熊四

睇住 Fox live news 無咁悶

USD / CNH 無啦啦跌
中國國家隊率先出招

Pump and dump 得好緊要
痴撚線

做兩次

快d啦 我唔想咩都未講就比人 hit stop loss

跌！

買跌？

18蚊小注幫人出咗貨，但係覺得6月仲會臨床一期炒多次所以照坐先。

正義港女熊軍

買左es put 小注玩下
俾人夾緊

朝早日日比人夾

大統領收市先黎呀

有消息話6月臨床一期? 諗緊宜家追唔追好

日文點解可以譯得咁好

大統領 型到

屌，好撚眼訓
d時間過得好慢

侵侵入緊貨定平緊倉，遲咁多既

平緊倉又一棍

OXY增發400M Share 係對外?

油升得好治癒

比競選團隊拉住左驚連任唔到

似無料到，咁升法

唔對路, 係撚咁升, 係Trump畀時間大户走佬定佢鳩噏leak左, 內容太廢?

,
mvp

訓緊覺唔覺痛

制裁中國都可能升
制裁香港我真係諗唔到有咩原因升

兩分鐘前仲玩緊TWITTER

諗唔明制裁香港夜期都跟美國升

預埋支那啲反擊 起碼aapl無運行先

澳洲歐洲都跪左

無想像中制裁得多咪升

好眼訓啊大佬 快啲啦

等轉燈

有咩.....

Put jor PDD 預左制裁中國，無理由中概股會升?

Jd升到pk,小心

JD升到停唔到cls

唔敢買睇定d先

fxi今日狂升

油做乜9.............

你睇下PDD 果d先嬲屌，引人put

我係呢個post話左會升

war喇 仲唔入定d油

油想直上36..........?

納dee仲拉緊上去

個市痴左線

屌你咩 放完oxy 又爆升

CLmain?

狂拉

市破頂 口交呀？

大統領4點先出呀

真？

半個鐘喇

想收市先出?

是勇者不必怕,有冇人敢沽

直播開左延遲?

咁大獲？ source?

屌你老尾，大統領玩完股先出黎

鳩估條友3點後先出

油價似曾相識咁

升到仆街 屌

唔好啊穿60你先好入，而家入知錯

淡友入唔入貨好😂

大統領俾機會淡友平倉

口交 唔會制裁
仲要歐盟得一個成員國提出制裁

制裁中國的話美股會因為局勢緊張而跌?

1.8冇買dis call抵我發唔到達

好耐

重有息派

配咁多股冇影響?

番早，可唔可以快d

我寧願佢唔派息好過

忘巴睇升？

多左股東方便遲下供股
又升

點都要扮下野有得派既
始終有班菲比斯買左係度收息

可唔可以快少少

收市先出黎呀?

打得味呀

連續幾日尾市先急插，唔會係玩等到3點幾出黎講話，之後急插無仇報?

再走多100股 vgt 先
好撚古怪

隨時係

同美職一樣例遲

好大機會

右下紅衫條女好似幾正

amd d浪多到

仆街,好少我會留到咁夜睇TRUMP發言
睇黎個氣氛好撚差,連我都會睇....證明大家都好撚迷失
一陣實跌到仆街

今日美囡有番去3月大波既感覺

一陣會唔會一棍500點上落

轉左運未

再放再放

係大家都等緊佢出黎9UP爆邊

無啦,輸到仆街

800蚊3Q
負負得正
第3Q正負又得負?

終於開始

可能個消息好撚差
先唔比時間大家走貨，仲唔出黎講野

WELCOME PRESIDENT TRUMP~~~

Popeo too

黎喇黎喇 快d打柒中共白手套

pompeo

跌了

Typo sorry

張未日put等到自動平左倉

插呀

一棍

快 快點制裁我

SDOW

一出黎就插

free fall

一講野就開始插

直插冇水花

轟呀轟呀

Wuhan virus

好硬

武漢肺炎

連內容都未講就插

開波直接屌柒大陸

大統領一鳩up即插

超級跳水

Intro 已經開火
肯定大檸樂

無溝put睇下翻唔翻到生就算

但搵錢唔係最重要，睇中共仆街先係夢想

FREE FALL
侵原來岩岩一直俾時間大家走貨

why not both

Free fall

要斷CHO?

喪屌

個市好憎侵侵 :(

熊軍好給力

仲唔係國家隊做野

聽到好想喊

聽到好似係 唔撚捐

一到3000就彈

終於講香港

gsx rip

國際線

Hong Kong!

咁撚硬

大意係，捐左好多錢，但交d 咁既貨

講香港了

Chinese companies listed in US

侵

係一早出左講稿定點，字幕快過聲

好正 侵侵講 one country one system

Yes. Cancel the special tax status

射左

U.S. terminates relationship with WHO - Trump

一國一制

sanction me plz

攬炒

屌，放遲咗TVIX，賺錢變倒蝕

sanction. Yes

快點制裁我

即刻扯

拉升番轉頭?

超撚大棍